{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012974",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152452?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 더 테라조 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ペット同伴の入室は不可能です。 18時以降にチェックインする必要があり、12時以前にチェックアウトする必要があります。 保護者同伴で5歳以下のお子様が一緒に宿泊できます。 追加費用は1人当たり10,000ウォンであり、ルーフガーデン客室は1人当たり20,000ウォンです。 寝具の追加は1軒当たり10,000ウォンです。 駐車場とWi-Fiは無料で提供します。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 一部屋あたり3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間以降にチェックインする必要がありますか？",
            "answer": "18時以降にチェックインする必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの時間までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "12時以前にチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "保護者同伴でのお子様の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴で5歳以下のお子様が一緒に宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "お子様の宿泊には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "追加費用は1人当たり10,000ウォンです。ルーフガーデン客室は1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加は1軒当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払えば良いですか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたり3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 201,
        "QA": 350
    }
}